{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_016294",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023071061614/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "코튼 마카롱 그래픽 반소매 티셔츠 - 핑크"
    },
    "text": "ブランド8 secondsのメーカーはサムスン物産ファッション部門です。 今回の商品はFW23 / 163742FY2Xマカロンという商品番号を持っており、グラフィックが引き立つ半袖Tシャツです。 この製品は柔らかくて軽い綿30番手素材で製作されており、愛らしいルックが演出できるようにきれいなレタリングが加えられています。 様々なボトムスとマッチしてスタイリングが容易で、表地はコットン100%で構成されています。 洗濯方法を説明しますと、濃い色と明るい色は分けて洗濯し、漂白剤を使わないようにしなければなりません。 洗濯時には服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると、部分脱色や毛羽立ちが起こることがあります。 十分に洗濯して洗剤が残らないように注意しなければならず、飾り物が落ちる恐れがあるので軽く手洗いすることをお勧めします。 機械洗濯による製品損失は保護されず、暖房器具へのアクセスや高温のアイロンかけは避けてください。 また、金属副材料は肌と直接摩擦しないよう注意しなければならず、デザイン上、装飾物が付着している場合は注意しなければなりません。 水洗いの際、金属付着物によってサビが発生することもあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがありますので、着用には注意してください。 白系の製品に色移りする恐れがあるので注意が必要で、水洗いの際に収縮することがあり、摩擦によって毛玉が発生することがあるので注意してください。 強い日差しや照明によって変色することがありますので着用や保管の際にもご注意ください。消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品はどのブランドのものですか？",
            "answer": "この商品は8 secondsというブランドのものです。"
        },
        {
            "question": "この商品の特徴は何ですか？",
            "answer": "この商品は柔らかくて軽い綿30番手素材で製作されており、きれいなレタリングが加えられています。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのようなスタイリングに合わせることができますか？",
            "answer": "この商品は様々なボトムスとマッチしてスタイリングが容易です。"
        },
        {
            "question": "この商品の洗濯方法はどのようにすれば良いですか？",
            "answer": "濃い色と明るい色は分けて洗濯し、漂白剤を使わずに裏返して洗濯することをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "この商品は機械洗濯できますか？",
            "answer": "機械洗濯による製品損失は保護されず、手洗いをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "この商品は高温のアイロンかけができますか？",
            "answer": "高温のアイロンかけは避けることをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "この商品にはどのような注意点がありますか？",
            "answer": "金属副材料は肌と直接摩擦しないよう注意が必要です。また、水洗いの際には金属付着物によるサビや皮膚アレルギーに注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この商品は水洗いすると色移りしますか？",
            "answer": "白系の製品に色移りする恐れがあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この商品は収縮や毛玉が起こりますか？",
            "answer": "水洗いの際に収縮することがあり、摩擦によって毛玉が発生することがありますので注意してください。"
        },
        {
            "question": "この商品は変色することがありますか？",
            "answer": "強い日差しや照明によって変色することがありますので着用や保管の際にもご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この商品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 508,
        "QA": 448
    }
}